屌你老母臭閪，係醫院走廊鳩坐既popo，醫護裝備仲好過面對面救病人既醫護人員

陳肇你仆街死啦

抗疫保命
推翻暴政

維穩工具，政權打手，解釋完

醫護都唔識，我唔信警犬會識除

推